可以試下去堔圳 識男朋友。。。

香港有咁多過左適婚女性單身，香港男士都要附上一部分責任。高質男士，唔係移民左去歐美，就係已結左婚。目前留係香港又未婚男士條件真係十分不濟，不論收入、學識、品味都好難令到女人幸褔。女士真係揀唔落手。。。

過去二十年，堔圳係中國經濟發展最快地區，當地人多年來打拼的結果，同時都產出唔少優質男士，有豐厚收入，有學識，有品味。反觀香港推行褔利主義，例如香港公私營房屋比例將由6比4，調整為7比3。呢個做法更加會令到基層港人繼續依賴其他人施捨，不利社會進步發展。

高鐵香港段今年已開通，所以我十分推介香港女士學習普通話，北上追求自己的幸福。
以上篇幅出自我的肺腑之言，希望香港單身女士開竅追求幸福，請大家給一個Like。

你柒夠未

無錯，滿7年又可以帶深圳仔拿香港身份證

生埋仔又拿多張

有講錯咩 點解負皮?

深圳local先有錢，深圳大部分人都係普通打工仔，點養得起班港女

通常咁多怨言既都係廢講咁多野
你講呢啲只不過係你條件唔夠好認識唔到更上層或者同等級
或者我見得最多既係多數係無自知之明
例如 你個樣加埋其他野得40分
但你要求伴侶70分
咁既要求實在太過失 有無公德心
以上說話適用於男女

邊有咁多人有深圳戶籍

深圳戶籍好易有，全日制大學生或以上學歷就可以直接拎到深圳戶籍
深圳現時戶籍人口應該超過360萬
真係比較有錢既應該係父母一早已經去咗深圳20年以上，或者本身係深圳原居民，其他就係做生意或者炒樓發咗達之類~~

樓主大陸仔？

樓主username真係冇改錯

柒夠未啊